【郭文貴「建國」】足球名宿郝海東宣讀宣言 被指污蔑中國政府遭內媒狙擊

中國《體壇周報》昨日下午隨即在微博發文抨擊郝，卻只敢表示「嚴厲斥責H姓球員損害中國主權的錯誤言論」，完全不敢提郝的姓名，讓許多中國「牆內」網友根本搞不清楚發生何事。

Onl799....

cls
上次咪有件大炮消失左，仲咁勇

佢竟然係正常?真定假
完全唔知

好撚勇

1、如果冷處理，刪帖封殺屏蔽，全面禁止郝海東在國內一切活動與社交賬號，凍結和郝海東一切相關人員資產，因為你匪不敢定罪和公開，而郝海東夫妻倆在國外還可以繼續吃香喝辣，高調反共，未來他們夫妻會成YouTube做自媒體，不斷爆料國內體育圈和體制黑幕與腐敗，所以此番引發的效應是非常廣，未來引發一波蝴蝶效應，不排除會有更多知名的人物開始尋求在海外以不同的方式來發聲。

2、如果熱處理，全面通緝，發佈通緝令（政庇門票），定義郝海東為政治犯，新聞聯播人民日報環球屎報全面開火，24小時不間斷辱罵和鞭屍，而你匪的一系列動作，將在未來產生第二個郝海東第三個郝海東，甚至體制內都開始以這種手段來獲取政庇和政治資本，你們常說美國政庇不好弄，一旦被中國定義為政治犯，至少搞政庇的門票是已經有了，這對很多已經轉移資產的離岸企業家來說，是一條路子。

Quote品蒽評論

去咗西班牙住
周不時就撚小粉紅

串到啲小粉蛆斷晒氣

勇士

佢又做過老解少校，又係2002支國隊正選，d小粉紅根本無位入到佢